周杰倫 vs. 陳奕迅 偏心對決！

周杰倫同陳奕迅都係華語樂壇神枱級人物，連登仔對於佢地做既事都會選擇地視而不見，但究竟佢兩個連登仔偏心邊個多d？

周杰倫：
hea唱演唱會+返大陸搵錢

陳奕迅：
爛聲演唱會+返大陸搵錢

邊個你會更偏心，更會選擇性失明呢？

周杰倫
陳奕迅

我偏心阿漿多啲

我都覺得佢冇乜嘢 雖然唔係特別鍾意佢 但覺得佢係勁嘅，行出嚟個勢都贏咗人哋啦 企出嚟同其他女歌手比好明顯壓到場

吳亦凡屌打

永遠偏心陳奕迅
由細聽到大 賺大陸錢唔係問題啊～
搵完啲錢返嚟出廣東歌喎 我覺得佢唔奶共嘅